再搞多一次遊行 全部受傷瞓低可唔可行？

大家諗下，如果遊行嘅時候集體受傷，一次過坐低晒喺地下，以上次遊行十萬人計，效果會係點？

利申鳩噏，成事唔關我事。